曼城真係好撚廢呀!!!369

連登不嬲多垃圾反熱刺
我喺英國本土就算係阿仙奴車路士球迷從來都冇一個話我熱mma

屌你老母仲要係熱刺呢兩年一個人都冇買過

曼城呢兩年使咁多錢買人都冇撚用啦

召喚會員辛尼: p

我雖然唔敢話自己係一個真正嘅熱刺球迷
不過我上波台成日見到你哋班友仔批鬥熱刺就反而令到我更加想熱刺贏波

哥狗d tiki taka 5系好work

邊個on9話熱唔是mma?

邊隻犬負平牙???

我喺倫敦兩年去酒吧睇波就算係阿仙奴球迷佢哋從來都唔會話熱刺茅波
佢哋最多寸熱刺冇trophy

btw 你哋班友仔唔好扮曬識波喇
我去開嗰間pub 嗰個老闆佢二十年阿仙奴season ticket holder佢都冇話熱刺mma

好威，喺倫敦酒吧睇足兩年
好想幫你含

邊個敢串我地四冠王

從來冇話過自己威
我淨係講個事實話畀你聽人哋啲資深球迷嘅睇法同埋你哋班連登仔睇法嘅分別

輸哥狗啦！攻佢老母啦，曼城咁嘅火力.....

我預咗畀人批鬥了
不嬲喺連登一定要鬧熱刺
唔可以理性討論

其實今場熱刺和到已經叻仔
btw 哥狗上半場唔敢控球在腳同埋下下 成班喺後場死守
完全唔係佢嘅教法

所以唔知佢諗乜鳩

咁嘅板凳，留喺後面托柒咩

幾日前波台先吹奏完哥帥
真是成班死燈閪

True

我真係多撚謝佢哋

叻啦叻啦

佢用咁多錢買人仲吹捧佢..
如果佢教一隊中游班可以打得好控球咁佢就真係一個好教練

對唔住
今次重手咗

成日都聽佢地踢得好dirty

你去基吧梗係無人講波啦
棍撞棍都唔暴力啦